姚松炎輸代表左啲咩？

泛民票你又留唔住，本土票又唔會投返比你班濕鳩

收皮啦垃圾泛民

你地搞馮檢基單嘢真係連泛民啲支持者都頂你地唔順呀

你地就係仆街到冇人有呀